它们与谷歌Docs等更知名的工具一起，构成了21世纪20年代“抗议互联网”新形式的基石。 2020年8月27日，《麻省理工科技评论》 
 受众网络允许Facebook和Instagram的广告商在互联网上的其他地方投放广告。 Facebook:苹果隐私改革将搞乱在线广告凡尔纳·科普托夫2020年8月26日 
 没有互联网服务提供商会为他或他的邻居们建立网络基础设施。 大萧条时期的农场电气化的合作社现在正在建设农村互联网|Nicolás Rivero | 2020年8月5日|Quartz 
 一个好的社交平台游戏计划应该回答关于你的品牌应该在何时，谁，什么以及为什么与互联网社区进行互动的问题。 如何为任何企业规划你的社交媒体战略|Sumeet Anand | 2020年6月24日|搜索引擎观察 
 Nick Chasinov是Teknicks的创始人兼首席执行官，Teknicks是一家研究型互联网营销机构，通过谷歌在分析、标签管理和谷歌Premier AdWords合作伙伴的认证。 现代SEO策略:三种策略支持你的努力|Nick Chasinov | 2020年6月23日|搜索引擎观察 
 对于美国观众来说，最好的对比是，嗯，网络内容。 巨魔与殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 这些新信息包括科米所说的朝鲜“独家使用”的互联网协议地址。 索尼遭遇第二次黑客攻击? 沙恩·哈里斯2015年1月8日每日野兽 
 一个18岁的瑞典说唱歌手/网络梗启发了大批易受影响的青少年以水桶帽为基础。 对容礼的崇拜:“我正在从底层建立一个无政府主义社会”马洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野兽 
 三个月前，两人有了孩子，但网友们大多只是耸耸肩。 你所有的网络男友都有主了:高司令，康伯巴奇，现在还有约瑟夫·高登-莱维特，梅丽莎·利昂，2015年1月3日，每日BEAST 
 就像汤博乐(Tumblr)做的那样，把她的遗言从网上删除，删除她想让全世界听到的一切。 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 互联网上受感染的电脑太多了，以至于在僵尸网络上租用一两个小时的价格已经崩溃。 小弟弟|科里·多克托罗 
 当你把这一切结合起来，你就有了一个装满免费游戏的免费主机，可以让你免费上网。 小弟弟|科里·多克托罗 
 对于一个普通的互联网冲浪者来说，一次在线会话大概95%是明文，5%是密文。 小弟弟|科里·多克托罗 
 问题是，如果某人的网络连接中有太多加密货币，他们就会显得不寻常。 小弟弟|科里·多克托罗 
 如果清洁工拔掉了插头，整个互联网就失去了自我寻找的能力。 小弟弟|科里·多克托罗